# coroutine

A coroutine is a function that can suspend execution to be resumed later   \
This allows for sequential code that executes asynchronously

## 关键词
1. co_await
2. co_yield
3. co_return

目前是co_yeild/co_return往promise里面塞数据   \
由co_await决定suspend/resume   \
总的来说还是很难用，还需要等待完善


## 实例
### 生成器

# 其他问题
1. 为什么没有引入模块

该章节需要提示和调试，目前提示功能还不支持模块
